Dat hij _verrast_ door het verband duidelijk was; hij langdurig, zij het met standvastigheid, en zo ver van weg te gaan, weer met hen in gesprek met Mr. Gardiner.
Elizabeth kon niet maar wees blij, kan ik niet anders dan triumph.
Het was troostend dat hij weet dat ze hadden sommige relaties voor wie er geen behoefte aan blozen.
Ze luisterde heel aandachtig geluisterd naar alle dat zich tussen hen en paniekzaaierij in elke uiting en elke zin van haar oom, die zijn intelligentie, zijn smaak, of zijn goede omgangsvormen.
Het gesprek snel op vissen; en ze hoorde Mr. Darcy hem uitnodigen, met de grootste beleefdheid, vissen zo vaak koos hij terwijl hij bleef in de buurt, biedt tegelijkertijd hem te leveren met visgerei en wijzen die delen van het beekje waar er meestal sport.
Mevr Gardiner, die liep arm in arm met Elizabeth, gaf haar een kijkje expressieve van verwondering.
Elizabeth zei niets, maar het genoegen haar buitengewoon; het compliment moet alles voor zichzelf.
Haar verbazing was echter extreem zijn en voortdurend was zij beweren, "Waarom is hij zo veranderd?
Uit wat kan het gaan?
Zij kan niet aan de _mij_--it niet voor _Mijn_ sake dat zijn omgangsvormen zijn dus verzacht.
